收到風馬明想留返啲精神專心睇曼聯反勝晉級，希望大家今日唔好騷擾佢

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

無啦 等間開工

重注100萬

1日內雙重打擊

唔睇好過睇 預左比疤炒